69 你唔出黎 你以後都唔洗出黎

Make your choice.

To sacrifice what you are, for what you will become

69見

聽日見

See you there

到左